身體抱恙 睇醫生

大家 通常病到咩情度先會攞病假？
有無啲要keep 住每月覆診俾老細炸型

有病就拎假
一食藥，就好眼瞓冇精神做野
隨時做錯仲死

岩呀，有病就要好好休息

係
廢事傳染到其他同事
影響公司生產力

平均幾耐一次病假？
我認我癈一月一次

你又真係廢咗啲
我3-4個月病一次
但一黎就好病個隻